最後回覆位置

想問下可唔可以update到揀入自己某一個留言
因為有時一個post可能會有幾個留言
唔該連巴